英國讀書想死

屋企按左層樓比我讀大學，我過到去後識五到friend，加上英國又悶，平日都自閉係間房到、今年成績又差左，平均得50%，自問平時都比心機讀書，好想quit u但冇氣同屋企人講

識到5個friend幾好呀

係呢排社會氣氛唔好定點 點解郁啲又想死想死 定純粹口頭禪

口頭蟬姐，邊有人真係會為d咁樣事死

英國邊忽呀

我果時去exchange都係咁既感覺 好想返香港
巴打加油呀 不過如果真係頂唔到
同屋企人講我覺得係必要
等佢地知你咩情況
一陣這讀到精神情緒出問題就仲大獲
試下出去探索下 大膽d識下鬼佬 練好英文
得閒都要放鬆娛樂下 唔好淨係係房睇書 咁樣會好depressed!
Set d 目標俾自己 think positive

只可以講好好珍惜呢d唔係人人有既機會，讀埋幾年又姐，加油啦樓主，你今日唔撐埋去他日一定後悔

係0呀

英國生活比香港自由好多，唔珍惜就儘早返來屈

有野唔明chur住lecturer 問。Keep到2:2仲有望ge

起碼join campus gym分下心先

識人又係父母按左樓都要個仔出國讀
唔好好讀書真係浪費哂父母心血

岩岩2.2 grad左。精神曬

真惜機會，不要隨便放棄

有冇打機？

巴打平均分大概幾多

加油啦巴打💪🏻
當年我14去外國讀書都係咁，頭一兩年係辛苦啲，成日都想返香港，但時間耐咗習慣咗當地生活就無事㗎啦。

邊到讀 倫敦